No protocolli eddesiminnek
Tunnist Hindrik Rummask et nemma olliwa Jakob Parmanniga jutto ajanud nink Daniel Glaasmann olli küssinud temma käest kas temma Daniel Glaasmann haerid olli löudnud ja temma olli üttelnu et ei ole, ja Glaasmann olli üttelnu et minnol om kätte sitta wigel 3 harruga ärrä nink ei tija kos om jäänud, ja Joosep Söugand olli üttelnu minna iks weidikise tija kos om.
Pääkohtunik: Peter Urtson
Kohtunik: Kusta Rämman
Kohtunik: Joosep Oinberg
Kirjutaja F Wreimann &lt;allkiri&gt;
